{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이오션스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 ペンションには消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器が備えられています。 チェックイン後に確認してください。 追加便宜施設としてIPTVと無料Wi-Fiも提供されます。 また、オーシャンビューの客室の中では禁煙ペンションもご提供しております。 そして客室内には洗濯機と乾燥機が無料で利用でき、調理はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後、荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は許されますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、再予約することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器が備えられています。チェックイン後に確認してください。追加便宜施設としてIPTVと無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室の中では禁煙ペンションもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "洗濯や調理はできますか？",
            "answer": "客室内には洗濯機と乾燥機が無料で利用でき、調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 745
    }
}